快要win的感覺

如題，大家覺得呢？

收皮

勿打飛機

臨時政府幾時攻打香港政府

警渣你走啦
我地贏硬

屌你老母 拉

飛機文bye

未贏都唔好鬆懈

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

負皮
上一頁

持平d講句，
你都係早d訓，
指罵你都冇意思。

臨時政府都未成立
邊有咁快win

成立咗都會變流亡政府

同志仍須努力

屌cls

下一步點做